{"title":"El Tiempo","ciudades":[{"id":"08019","idProvince":"08","name":"Barcelona","nameProvince":"Barcelona","stateSky":{"description":"Despejado","id":"11"},"temperatures":{"max":"18","min":"8"}},{"id":"28079","idProvince":"28","name":"Madrid","nameProvince":"Madrid","stateSky":{"description":"Poco nuboso","id":"12"},"temperatures":{"max":"17","min":"3"}},{"id":"41091","idProvince":"41","name":"Sevilla","nameProvince":"Sevilla","stateSky":{"description":"Poco nuboso","id":"12"},"temperatures":{"max":"24","min":"10"}},{"id":"46250","idProvince":"46","name":"Val\u00e8ncia","nameProvince":"Valencia","stateSky":{"description":"Despejado","id":"11"},"temperatures":{"max":"17","min":"7"}},{"id":"48020","idProvince":"48","name":"Bilbao","nameProvince":"Bizkaia","stateSky":{"description":"Poco nuboso","id":"12"},"temperatures":{"max":"18","min":"4"}},{"id":"15030","idProvince":"15","name":"Coru\u00f1a, A","nameProvince":"A Coru\u00f1a","stateSky":{"description":"Nuboso","id":"14"},"temperatures":{"max":"21","min":"6"}}],"today":{"p":["En Menorca, intervalos nubosos, con probables chubascos y tormentas ocasionales a primeras horas, que podr\u00edan ser localmente fuertes, sin descartarlos en el resto de Baleares, tendiendo a poco nuboso. Intervalos nubosos en el entorno del litoral sudeste peninsular, sin descartar alguna precipitaci\u00f3n d\u00e9bil y dispersa, tendiendo a poco nuboso. Intervalos de nubes bajas matinales en el \u00e1rea del Estrecho, Pa\u00eds Vasco, alto Ebro, Pirineos y sistema Ib\u00e9rico. Predominio de poco nuboso o despejado en el resto de la Pen\u00ednsula, aunque con nubosidad media y alta en aumento en la mitad occidental. ","Las temperaturas diurnas subir\u00e1n en la Pen\u00ednsula y Baleares, de forma localmente notable en el interior del \u00e1rea cant\u00e1brica y entorno del alto Ebro. Las m\u00ednimas cambian poco, manteni\u00e9ndose m\u00e1s bajas de lo habitual para estas fechas en la Pen\u00ednsula y Baleares. Heladas d\u00e9biles en amplias zonas del interior de la mitad norte peninsular y noreste de la meseta Sur, siendo m\u00e1s intensas en Pirineos.","En el valle del Ebro, litoral de Girona y Baleares, viento del noroeste, con intervalos de fuerte a primeras horas en Menorca y Ampurd\u00e1n, tendiendo a amainar. Viento del este en el litoral Cant\u00e1brico y Estrecho. Alisio en Canarias. Viento flojo en el resto de la Pen\u00ednsula."]},"tomorrow":{"p":["En el extremo noroeste peninsular se esperan cielos nubosos o cubiertos con precipitaciones d\u00e9biles y dispersas. En la segunda mitad del d\u00eda se extender\u00e1n por el cuadrante noroeste de la Pen\u00ednsula y sistemas Central e Ib\u00e9rico, m\u00e1s intensos en monta\u00f1a, donde podr\u00edan ir acompa\u00f1ados de alguna tormenta ocasional, sin descartar alg\u00fan chubasco en Pirineos. De forma aislada podr\u00edan darse en la meseta Sur, sistemas B\u00e9ticos, valle del Ebro y Estrecho. En el resto de la Pen\u00ednsula y Baleares, abundante nubosidad de tipo medio y alto se extender\u00e1 a lo largo del d\u00eda, mientras tiende a poco nuboso en el suroeste. En Canarias, intervalos nubosos en el norte y nubes altas en el resto.","Cota de nieve en Pirineos: 1600\/1800 m.","Posibles nubes bajas y brumas matinales en el litoral oeste de Galicia, Estrecho, sistemas B\u00e9ticos, Catalu\u00f1a y Baleares.","Las temperaturas diurnas subir\u00e1n en la mitad oriental peninsular, Baleares y median\u00edas de Canarias, de forma localmente notable en la Comunidad Valenciana, y bajar\u00e1n en el extremo noroeste peninsular. Las nocturnas subir\u00e1n en casi toda la Pen\u00ednsula y Baleares, de forma notable en el interior noroeste, aunque pueden bajar algo en Navarra y Pa\u00eds Vasco, donde se mantendr\u00e1n anormalmente bajas para las fechas. Sin grandes cambios en el resto del pa\u00eds. Heladas en Pirineos.","El viento soplar\u00e1 del sur o suroeste en Baleares y litoral sudeste. En el litoral andaluz levante rolando a poniente al final. En Canarias alisio con intervalos de fuerte. Vientos flojos en el resto, con componente oeste en la vertiente atl\u00e1ntica en horas centrales."]},"provincias":[{"CODPROV":"01","NOMBRE_PROVINCIA":"Araba\/\u00c1lava","CODAUTON":"16","COMUNIDAD_CIUDAD_AUTONOMA":"Pa\u00eds Vasco\/Euskadi","CAPITAL_PROVINCIA":"Vitoria-Gasteiz"},{"CODPROV":"02","NOMBRE_PROVINCIA":"Albacete","CODAUTON":"08","COMUNIDAD_CIUDAD_AUTONOMA":"Castilla-La Mancha","CAPITAL_PROVINCIA":"Albacete"},{"CODPROV":"03","NOMBRE_PROVINCIA":"Alacant\/Alicante","CODAUTON":"10","COMUNIDAD_CIUDAD_AUTONOMA":"Comunitat Valenciana","CAPITAL_PROVINCIA":"Alicante\/Alacant"},{"CODPROV":"04","NOMBRE_PROVINCIA":"Almer\u00eda","CODAUTON":"01","COMUNIDAD_CIUDAD_AUTONOMA":"Andaluc\u00eda","CAPITAL_PROVINCIA":"Almer\u00eda"},{"CODPROV":"05","NOMBRE_PROVINCIA":"\u00c1vila","CODAUTON":"07","COMUNIDAD_CIUDAD_AUTONOMA":"Castilla y Le\u00f3n","CAPITAL_PROVINCIA":"\u00c1vila"},{"CODPROV":"06","NOMBRE_PROVINCIA":"Badajoz","CODAUTON":"11","COMUNIDAD_CIUDAD_AUTONOMA":"Extremadura","CAPITAL_PROVINCIA":"Badajoz"},{"CODPROV":"07","NOMBRE_PROVINCIA":"Illes Balears","CODAUTON":"04","COMUNIDAD_CIUDAD_AUTONOMA":"Illes Balears","CAPITAL_PROVINCIA":"Palma de Mallorca"},{"CODPROV":"08","NOMBRE_PROVINCIA":"Barcelona","CODAUTON":"09","COMUNIDAD_CIUDAD_AUTONOMA":"Catalu\u00f1a\/Catalunya","CAPITAL_PROVINCIA":"Barcelona"},{"CODPROV":"09","NOMBRE_PROVINCIA":"Burgos","CODAUTON":"07","COMUNIDAD_CIUDAD_AUTONOMA":"Castilla y Le\u00f3n","CAPITAL_PROVINCIA":"Burgos"},{"CODPROV":"10","NOMBRE_PROVINCIA":"C\u00e1ceres","CODAUTON":"11","COMUNIDAD_CIUDAD_AUTONOMA":"Extremadura","CAPITAL_PROVINCIA":"C\u00e1ceres"},{"CODPROV":"11","NOMBRE_PROVINCIA":"C\u00e1diz","CODAUTON":"01","COMUNIDAD_CIUDAD_AUTONOMA":"Andaluc\u00eda","CAPITAL_PROVINCIA":"C\u00e1diz"},{"CODPROV":"12","NOMBRE_PROVINCIA":"Castell\u00f3\/Castell\u00f3n","CODAUTON":"10","COMUNIDAD_CIUDAD_AUTONOMA":"Comunitat Valenciana","CAPITAL_PROVINCIA":"Castell\u00f3n de la Plana\/Castell\u00f3 de la Plana"},{"CODPROV":"13","NOMBRE_PROVINCIA":"Ciudad Real","CODAUTON":"08","COMUNIDAD_CIUDAD_AUTONOMA":"Castilla-La Mancha","CAPITAL_PROVINCIA":"Ciudad Real"},{"CODPROV":"14","NOMBRE_PROVINCIA":"C\u00f3rdoba","CODAUTON":"01","COMUNIDAD_CIUDAD_AUTONOMA":"Andaluc\u00eda","CAPITAL_PROVINCIA":"C\u00f3rdoba"},{"CODPROV":"15","NOMBRE_PROVINCIA":"A Coru\u00f1a","CODAUTON":"12","COMUNIDAD_CIUDAD_AUTONOMA":"Galicia","CAPITAL_PROVINCIA":"A Coru\u00f1a"},{"CODPROV":"16","NOMBRE_PROVINCIA":"Cuenca","CODAUTON":"08","COMUNIDAD_CIUDAD_AUTONOMA":"Castilla-La Mancha","CAPITAL_PROVINCIA":"Cuenca"},{"CODPROV":"17","NOMBRE_PROVINCIA":"Girona","CODAUTON":"09","COMUNIDAD_CIUDAD_AUTONOMA":"Catalu\u00f1a\/Catalunya","CAPITAL_PROVINCIA":"Girona"},{"CODPROV":"18","NOMBRE_PROVINCIA":"Granada","CODAUTON":"01","COMUNIDAD_CIUDAD_AUTONOMA":"Andaluc\u00eda","CAPITAL_PROVINCIA":"Granada"},{"CODPROV":"19","NOMBRE_PROVINCIA":"Guadalajara","CODAUTON":"08","COMUNIDAD_CIUDAD_AUTONOMA":"Castilla-La Mancha","CAPITAL_PROVINCIA":"Guadalajara"},{"CODPROV":"20","NOMBRE_PROVINCIA":"Gipuzkoa","CODAUTON":"16","COMUNIDAD_CIUDAD_AUTONOMA":"Pa\u00eds Vasco\/Euskadi","CAPITAL_PROVINCIA":"Donostia\/San Sebasti\u00e1n"},{"CODPROV":"21","NOMBRE_PROVINCIA":"Huelva","CODAUTON":"01","COMUNIDAD_CIUDAD_AUTONOMA":"Andaluc\u00eda","CAPITAL_PROVINCIA":"Huelva"},{"CODPROV":"22","NOMBRE_PROVINCIA":"Huesca","CODAUTON":"02","COMUNIDAD_CIUDAD_AUTONOMA":"Arag\u00f3n","CAPITAL_PROVINCIA":"Huesca"},{"CODPROV":"23","NOMBRE_PROVINCIA":"Ja\u00e9n","CODAUTON":"01","COMUNIDAD_CIUDAD_AUTONOMA":"Andaluc\u00eda","CAPITAL_PROVINCIA":"Ja\u00e9n"},{"CODPROV":"24","NOMBRE_PROVINCIA":"Le\u00f3n","CODAUTON":"07","COMUNIDAD_CIUDAD_AUTONOMA":"Castilla y Le\u00f3n","CAPITAL_PROVINCIA":"Le\u00f3n"},{"CODPROV":"25","NOMBRE_PROVINCIA":"Lleida","CODAUTON":"09","COMUNIDAD_CIUDAD_AUTONOMA":"Catalu\u00f1a\/Catalunya","CAPITAL_PROVINCIA":"Lleida"},{"CODPROV":"26","NOMBRE_PROVINCIA":"La Rioja","CODAUTON":"17","COMUNIDAD_CIUDAD_AUTONOMA":"La Rioja","CAPITAL_PROVINCIA":"Logro\u00f1o"},{"CODPROV":"27","NOMBRE_PROVINCIA":"Lugo","CODAUTON":"12","COMUNIDAD_CIUDAD_AUTONOMA":"Galicia","CAPITAL_PROVINCIA":"Lugo"},{"CODPROV":"28","NOMBRE_PROVINCIA":"Madrid","CODAUTON":"13","COMUNIDAD_CIUDAD_AUTONOMA":"Comunidad de Madrid","CAPITAL_PROVINCIA":"Madrid"},{"CODPROV":"29","NOMBRE_PROVINCIA":"M\u00e1laga","CODAUTON":"01","COMUNIDAD_CIUDAD_AUTONOMA":"Andaluc\u00eda","CAPITAL_PROVINCIA":"M\u00e1laga"},{"CODPROV":"30","NOMBRE_PROVINCIA":"Murcia","CODAUTON":"14","COMUNIDAD_CIUDAD_AUTONOMA":"Regi\u00f3n de Murcia","CAPITAL_PROVINCIA":"Murcia"},{"CODPROV":"31","NOMBRE_PROVINCIA":"Navarra","CODAUTON":"15","COMUNIDAD_CIUDAD_AUTONOMA":"Comunidad Foral de Navarra","CAPITAL_PROVINCIA":"Pamplona\/Iru\u00f1a"},{"CODPROV":"32","NOMBRE_PROVINCIA":"Ourense","CODAUTON":"12","COMUNIDAD_CIUDAD_AUTONOMA":"Galicia","CAPITAL_PROVINCIA":"Ourense"},{"CODPROV":"33","NOMBRE_PROVINCIA":"Asturias","CODAUTON":"03","COMUNIDAD_CIUDAD_AUTONOMA":"Principado de Asturias","CAPITAL_PROVINCIA":"Oviedo"},{"CODPROV":"34","NOMBRE_PROVINCIA":"Palencia","CODAUTON":"07","COMUNIDAD_CIUDAD_AUTONOMA":"Castilla y Le\u00f3n","CAPITAL_PROVINCIA":"Palencia"},{"CODPROV":"35","NOMBRE_PROVINCIA":"Las Palmas","CODAUTON":"05","COMUNIDAD_CIUDAD_AUTONOMA":"Canarias","CAPITAL_PROVINCIA":"Las Palmas de Gran Canaria"},{"CODPROV":"36","NOMBRE_PROVINCIA":"Pontevedra","CODAUTON":"12","COMUNIDAD_CIUDAD_AUTONOMA":"Galicia","CAPITAL_PROVINCIA":"Pontevedra"},{"CODPROV":"37","NOMBRE_PROVINCIA":"Salamanca","CODAUTON":"07","COMUNIDAD_CIUDAD_AUTONOMA":"Castilla y Le\u00f3n","CAPITAL_PROVINCIA":"Salamanca"},{"CODPROV":"38","NOMBRE_PROVINCIA":"Santa Cruz de Tenerife","CODAUTON":"05","COMUNIDAD_CIUDAD_AUTONOMA":"Canarias","CAPITAL_PROVINCIA":"Santa Cruz de Tenerife"},{"CODPROV":"39","NOMBRE_PROVINCIA":"Cantabria","CODAUTON":"06","COMUNIDAD_CIUDAD_AUTONOMA":"Cantabria","CAPITAL_PROVINCIA":"Santander"},{"CODPROV":"40","NOMBRE_PROVINCIA":"Segovia","CODAUTON":"07","COMUNIDAD_CIUDAD_AUTONOMA":"Castilla y Le\u00f3n","CAPITAL_PROVINCIA":"Segovia"},{"CODPROV":"41","NOMBRE_PROVINCIA":"Sevilla","CODAUTON":"01","COMUNIDAD_CIUDAD_AUTONOMA":"Andaluc\u00eda","CAPITAL_PROVINCIA":"Sevilla"},{"CODPROV":"42","NOMBRE_PROVINCIA":"Soria","CODAUTON":"07","COMUNIDAD_CIUDAD_AUTONOMA":"Castilla y Le\u00f3n","CAPITAL_PROVINCIA":"Soria"},{"CODPROV":"43","NOMBRE_PROVINCIA":"Tarragona","CODAUTON":"09","COMUNIDAD_CIUDAD_AUTONOMA":"Catalu\u00f1a\/Catalunya","CAPITAL_PROVINCIA":"Tarragona"},{"CODPROV":"44","NOMBRE_PROVINCIA":"Teruel","CODAUTON":"02","COMUNIDAD_CIUDAD_AUTONOMA":"Arag\u00f3n","CAPITAL_PROVINCIA":"Teruel"},{"CODPROV":"45","NOMBRE_PROVINCIA":"Toledo","CODAUTON":"08","COMUNIDAD_CIUDAD_AUTONOMA":"Castilla-La Mancha","CAPITAL_PROVINCIA":"Toledo"},{"CODPROV":"46","NOMBRE_PROVINCIA":"Val\u00e8ncia\/Valencia","CODAUTON":"10","COMUNIDAD_CIUDAD_AUTONOMA":"Comunitat Valenciana","CAPITAL_PROVINCIA":"Valencia"},{"CODPROV":"47","NOMBRE_PROVINCIA":"Valladolid","CODAUTON":"07","COMUNIDAD_CIUDAD_AUTONOMA":"Castilla y Le\u00f3n","CAPITAL_PROVINCIA":"Valladolid"},{"CODPROV":"48","NOMBRE_PROVINCIA":"Bizkaia","CODAUTON":"16","COMUNIDAD_CIUDAD_AUTONOMA":"Pa\u00eds Vasco\/Euskadi","CAPITAL_PROVINCIA":"Bilbao"},{"CODPROV":"49","NOMBRE_PROVINCIA":"Zamora","CODAUTON":"07","COMUNIDAD_CIUDAD_AUTONOMA":"Castilla y Le\u00f3n","CAPITAL_PROVINCIA":"Zamora"},{"CODPROV":"50","NOMBRE_PROVINCIA":"Zaragoza","CODAUTON":"02","COMUNIDAD_CIUDAD_AUTONOMA":"Arag\u00f3n","CAPITAL_PROVINCIA":"Zaragoza"},{"CODPROV":"51","NOMBRE_PROVINCIA":"Ceuta","CODAUTON":"18","COMUNIDAD_CIUDAD_AUTONOMA":"Ciudad Aut\u00f3noma de Ceuta","CAPITAL_PROVINCIA":"Ceuta"},{"CODPROV":"52","NOMBRE_PROVINCIA":"Melilla","CODAUTON":"19","COMUNIDAD_CIUDAD_AUTONOMA":"Ciudad Aut\u00f3noma de Melilla","CAPITAL_PROVINCIA":"Melilla"}],"breadcrumb":[],"metadescripcion":"El tiempo | La previsi\u00f3n meteorol\u00f3gica diaria de provincias y municipios de Espa\u00f1a","keywords":"Previsi\u00f3n, meteorol\u00f3gica, tiempo, Espa\u00f1a, municipios, previsi\u00f3n del tiempo, previsi\u00f3n meteorol\u00f3gica"}